
                      esta película no es mala pero tampoco es buena se salta partes muy importantes y altera un poco la trama acabando con la magia del libro, pero aun así que me hizo emocionar un poco como lo hizo el libro y eso fue lo importante para mi
        
            